大家醒未 勝利完未 仲諗住用和理非對抗暴政?

大家都係抗爭者 唔好再分和理同勇武啦 唔好再企係道德高位到指責同路人 藍絲5毛都識抹黑同不分化不指責啦 點解你地做唔到